連登管理團隊同我入黎

管理團隊？你地唔係以為自己好撚大間公司大集團啊嘛
幾條友食住個勢cap水，恃住有一班小/中學雞撐就過橋抽板

你地問下自己，為左錢有咩做唔出？

得3條友仔